如何應對未抽起廣告既品牌

話說小弟做廣告，有幾樣嘢想同大家講講

廣告，本質上係用黎宣傳，然後打底自己競爭對手

今次情況相反，抽起廣告先係幫自己宣傳；例如寶礦力

又慳到錢又宣傳到自己品牌，所以喺cctv落廣告係貼錢買難受

問題黎喇，如果你係水動樂或者其他運動飲料公司你淆唔淆自己既客去曬買對家？

所以就算喺cctv賣廣告既商家唔多，但都要對準邊間有機會抽起；如果佢既對手冇人抽起，佢根本冇咁大動機抽起

最簡單就係整一個list邊間抽起咗廣告，然後配對邊幾個係競爭對手而冇抽起過廣告。問下佢對面抽咗廣告，驚唔驚自己客源去曬買對面？facebook問email問打電話問都得

如果寡頭壟斷既幾間公司都抽起曬，我想睇下班藍絲學人抵制，御藥堂又唔食，卡士蘭又唔食，維特健靈又唔食，會短幾多年命

到最後：兄弟爬山各自努力，我份工可以冇咗，但香港新聞自由唔可以付諸東流比一個台搞死

[快撚啲同我入黎推撚爆佢] 民陣721金鐘集會

我冇嘢講

如果有兩間或以上同類型公司
係咪應該追擊落得較多次數／秒數／黃金時段廣告嗰間先？
整個「恥與為伍」排行榜逐一擊破

個人覺得應該掉轉，放咁多資源落去既公司唔會咁容易抽起，始終由傾、度橋、拍、出街，全部都牽涉比較多人力物力

年輕、相對細既公司比較容易抽過龍頭